長沙灣發生恐怖斬人案！

晚上7時許，一名身穿黑色上衣的男子在青山道261號對開，遭兩名男子持刀按在地上狂斬。男事主腳部中刀倒地，滿身鮮血，奄奄一息。兩名刀手得手後迅即逃去，其中一人向永隆街方向逃走，而另一人則走上附近大廈。傷者被送往醫院搶救，警方手持盾牌到場戒備，在附近的大廈進行搜捕，正追緝兩名兇徒，並調查兇徒的犯案動機。

有在場的市民林先生表示，他晚上到青山道食晚飯，其間聽到店外有喧鬧聲，於是出外查看，即目睹兩名持刀男子將一名黑衣男子按在地上，向其腳部狂斬。黑衣男動彈不得，滿身鮮血，不停痛苦呻吟。兩名刀手得手後立即分別向永隆街方向及附近大廈逃去。大批市民見狀驚惶失措，於是請附近診所醫生到場替傷者進行包紮及止血，途人亦上前協助救治，直言整個過程觸目驚心。

消息指，警方調查相信案發時男事主正在一間店舖食晚餐，其間被一名自稱相識的男子叫出店外，隨即被另外兩名刀手撲出，按地狂斬。警方正追緝3名男子，分別是一名年約40歲、肥身材的中國籍男子，他左手有紋手，案發時手持一個內藏利刀的黃色膠袋。另一名疑兇亦年約40歲，但瘦身材，束短鬚並持利刀；其餘一人則年約30歲。

至晚上10時許，警方派出搜索犬協助追捕兇徒，由兇案現場開始沿青山道追蹤到200米外，直至發祥街並左轉入元州街，但暫時無果。另外，現場消息稱，警員在李鄭屋邨附近發現血腳印，疑是兇徒留下。警方並在一單位帶走一名女子調查。

痴撚線

有無人知因咩事斬人？

似尋仇 唔攞佢命狂砍腳
現場見到應該好得人驚

自膠 原來我睇錯

晚上七點幾應該都幾多人下...咁撚明目張膽嘅

嘩我屋企樓下

咁精準
似係職業做架喎

係咪得罪人

男人既問題唔係錢就係女人

屌你上半身好似冇曬血咁款